鄭松泰：有一個現象似乎越來越明顯，在 FB 出 status 需要加上「智力門檻」，越嚴肅、認真的事更需要加。

鄭松泰：
有一個現象似乎越來越明顯，在 Facebook 出 status 需要加上「智力門檻」，越嚴肅、認真的事更需要加。
智力門檻：130

成個國師咁

政事台勿回

下面啲人曲定直

國師係口臭者

不過佢最早屌恐懼撚 健康碼又係事實喎